係大陸intern緊 你問我答

如題，唔實習無得畢業

Polyu？

住邊??? 同邊個住

係

山東省

上海

番大陸intern 冇野做 日日番去坐 悶死 又冇得quit

同志 刺殺雜大 擾亂中共的任務交給你了

辛唔辛苦，野好唔好食
女靚唔靚，做邊行

我都無野做，gpa好撚低，香港搵唔到intern

唔辛苦，N賤仔，狗飯黎，無肉得菜，有時飯都無得包。 同行既都一致覺狗飯

同路人
聽日番香港

有冇去叫雞

我係唔關GPA事 純粹打算寫CV 點知中伏

搵唔到邪骨
打得好嚴

無得reject offer咩

唔做grad唔到啦

咁都係黎到先知咁hea 乜都學唔到